我就唔信四大燈神1分鐘內入到黎

入到既講下聽日買咩

all in 2318 熊

雲ching小心聽日低開高收夾

平安玩撚完架啦

留名待彈

adr 升到78
應該高開

x2

打ching 同面神入黎未

冇入2318

腦魔我地再次並肩作戰

明白
即係升到爆

麵哥有無過夜熊仔餅？

冇

不過建議細細地ALLIN持有

多謝麵哥批示

祝你百戰百勝

出現了

打Ching 我地到了 你係邊

咩料？個post 14日前

齊曬

唔知四位點睇聽日個巿

各位，poly bse 樂富狗公羊咩1234bb

馬神指示清晰

做乜考古四大燈神

留定名睇
馬神又中